本膠神正式過檔連登，而且有大鑊嘢爆

係關於點解本膠神個ac被封鎖五年之後突然被解bam，然後再被升做高級會員， 以及同admin之間嘅對話

?

講就講啦

屌， 有人想知再講啦

冇人想知

咁算

唔講全家死

點呀

收皮啦你邊位呀毒撚，你一個人代表哂我地呀？共產黨呀？屌你老未

講左死老豆，唔講死老母，講d唔講d死哂全家

Who fuckin cares
「本膠神」笑大人個口咩

死返去喇
呢度無人歡迎你呀

講唔講都死全家

返去幫自己老豆老母執骨喇

嘩好想知呀